中共願意撤回，係因為送中惡法已經藉黑警之手正式喺香港實施

共產黨一直想奪去香港人嘅權利同自由
只係礙於香港嘅法制，無辦法直接控制社會
所以先推出送中惡法，利用白色恐怖企圖實現對香港嘅直接管治

但係過去2個幾月黑警嘅種種暴行
令到中共發現其實單靠無王管嘅黑警已經可以遙距暴力治港
原來香港警隊係唔介意為極權服務，甚至願意自發為共產政權打壓港人
送中法，其實已經藉由香港警察之手正式喺香港實施

如果我地只係見到形式上嘅撤回就停止抗爭，從此香港人就要活喺恐懼之中
大陸對民主人士嘅打壓、喺制度上嘅暴力、對思想言論嘅控制、對權貴嘅保護
全部都會加速咁一一喺香港變成現實
只不過執行人由大陸公安變成香港警察
只不過場所由集中營變成警局臭格、新屋嶺

香港人，我地嘅抗爭面臨緊前所未有嘅危機
一縮，真係會輸成世
可唔可以應承我，唔好將香港拱手相讓俾極權
唔好俾送中惡法變相喺香港實施

不撤，不散 好嗎?

啱
根本就實施咗
.

推

push

岩 仲話咩贏左
咁都信就真係仆街

五大訴求 缺一不可

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！